好撚混淆，可否投票表決？紅黑紅黑

中資商舖 / 銀行到底係紅色定係黑色類別？

正評：紅裝飾
負評：黑裝修

十八區裝修指南、以武制暴指南